{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_014820",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002162984?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 서면 호텔미니 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は午後7時で、チェックアウト時間は午前1時です。 チェックインとチェックアウトのご案内は、予約のお知らせに従って行われます。 宿泊料金は2人入室基準に設定されており、特殊客室については直接入室人数を確認する必要があります。 払い戻し及びキャンセルは、それぞれの規定に従って処理される場合があり、退室時間を超えると追加料金が発生する場合があります。 未成年者の場合、宿泊先での入室可否は直接提携店と確認してから予約を進行しなければなりません。 未成年者の男女同室での宿泊予約によって発生する入室拒否はキャンセル及び払い戻しができません。 男女同室での宿泊の際には身分証明書を提出する必要があり、提出しない場合は入室を拒否する場合もあり、キャンセルの際にも払い戻しはできません。 提携店の都合により客室情報が変更される場合がありますが、これによる不利益については当社が責任を負いません。 特に夜間に過度な騒音が発生した場合、退室措置が取られることがあり、客室内の物破損や盗難時には刑事処罰を受けることがあります。 予約された方にはネットフリックスとユーチューブを視聴できる特典が提供されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は午後7時です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は午前1時です。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトのご案内はどのように行われますか？",
            "answer": "チェックインとチェックアウトのご案内は、予約のお知らせに従って行われます。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金は何人入室基準に設定されていますか？",
            "answer": "宿泊料金は2人入室基準に設定されています。"
        },
        {
            "question": "特殊客室についてはどのように入室人数を確認すればいいですか？",
            "answer": "特殊客室については直接入室人数を確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "キャンセルの場合、払い戻しはありますか？",
            "answer": "キャンセルは、それぞれの規定に従って処理される場合があり、払い戻しも行われます。"
        },
        {
            "question": "退室時間を超えると追加料金が発生しますか？",
            "answer": "退室時間を超えると追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の場合、宿泊先での入室可否はどのように確認すればいいですか？",
            "answer": "未成年者の場合、宿泊先での入室可否は直接提携店と確認してから予約を進行しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約によって入室拒否されることがありますか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約によって入室拒否される場合があります。また、キャンセル及び払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "男女同室で宿泊する際には身分証明書の提出が必要ですか？",
            "answer": "男女同室で宿泊する際には身分証明書の提出が必要です。提出しない場合は入室を拒否する場合もあり、キャンセルの際にも払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "客室情報が変更される場合があるとのことですが、その場合の責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室情報が変更される場合がありますが、これによる不利益については当社が責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "夜間に騒音が発生した場合、どのような措置が取られますか？",
            "answer": "夜間に過度な騒音が発生した場合、退室措置が取られることがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内の物破損や盗難時にはどのような処罰がありますか？",
            "answer": "客室内の物破損や盗難時には刑事処罰を受けることがあります。"
        },
        {
            "question": "予約された方にはどのような特典が提供されますか？",
            "answer": "予約された方にはネットフリックスとユーチューブを視聴できる特典が提供されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 368,
        "QA": 635
    }
}